基奧特：有人常用世界盃冠軍寸我 如今輪到我了...

作為法國隊的主力中鋒，基奧特剛剛跟隨球隊拿到了世界盃冠軍。這令大基奧特身心愉悅。他談到了之前阿仙奴隊友奧斯爾總在他面前誇耀自己是世界冠軍的往事。

如今效力車路士的基奧特說：「我在阿仙奴時與德國球員關係非常不錯，之前我真的非常羨慕他們。有時候，當奧斯爾在訓練當中輸了之後，他總是一副不可一世的樣子說‘嘿，別說了，我可是世界冠軍啊。’我也想不出什麼話來回擊他，畢竟這是事實啊。」

「現在我也終於體會到這種感覺，真的太美妙了。而且不會再有人跟我這麼說了，這種感覺很不錯。」

做咩暗串美斯

銀河唯一射唔入，世界盃人物

中文幾好

睇完第一段以為係往死裡打

豬蛇d霸氣

可惜… 佢已經冇機會串返奧燒

返來阿收土耳其裔皮

倫敦打吡咪有機會

銀河唯一些五入，西界貝人物

唔怪得球員咁想贏世界盃

班德國佬串咗四年, 終於要被人鞭屍啦, 仲點晒名嚟窒

奧斯爾咁撚廢 係抵比人笑

朗仔:我領導成隊豬攞到歐腳盃，比世界盃更價值連城

同會然一樣咁串

奧燒係阿仙奴扮哂超班，不可一世咁，贏波就自己勁，輸波就隊友廢

開始明白點解冠軍成日分組出線

豬sir

豬腦

豬蛇有品，比著我就將臭燒往死裡打

個感冒童掂一掂就重傷咁款
豬sir咁大隻打佢容乜易變誤殺

出局

德國世界盃開波前仲係度笑鳩7比1
之後柒到

每段攻勢都會射中人 炒飛機冠軍
怎會再有別個這樣幸運
誰都 跟你沒可能合襯 才顯基奧特身份
幾百萬個人 只得一個攻進力完全是零分

你係廢喎

佢係全隊入面最強喎